No 5. Kohhto ees kaebaja; Kotlep Rep ja temma wastane An Trupärk, rahha wõlla pärrast Kotlep on kaebanud, et An Truparkil on temmale maksta 7 Rubla hõbbetad ja An Truperk ei ei maksnud mitte rohkem kui 5 rubla, kohus mõistis, et Kotlep Rep piddi sellega leppima sest et se olli surnno wõlg. 
 Walla wanem Jürri Meinartpom 
 Kõrwa Mehhed Mihkel Uudewalt 
                             Karel Udekül 
 Kirjotaja  Hindrik Kastra 
